Баланс на Android. Теперь со вкусом российских МТС и Мегафон
############################################################
:date: 2010-10-08 17:16
:author: pilgr
:category: Android
:slug: balans-na-android-teper-so-vkusom-rossijskix-mts-i-megafon

|image0|

Мой первый
`виджет <https://market.android.com/details?id=name.pilgr.android.pibalance>`__\ под
Android повзрослел. Теперь он умеет показывать баланс аж для двух
российских операторов — МТС и Мегафон. Также изменился интерфейс и
автоматическая проверка стала более умной.

|screenshot23| |screenshot24|

Итого:

-  Поддерживаются МТС и Мегфон в России. Об этом уже говорили. Оператор
   определяется автоматически;
-  Переработан вид основного приложения. Теперь показывается последнее
   ответное сообщение, точная сумма расходов за день, есть кнопка для
   ручного обновления;
-  Запросы отправляются не чаще чем раз в час. Если часто звонить, так
   удобнее.
-  Приложением можно поделиться с другоми, который еще не в курсе, что
   есть такой полезный виджет. Для этого в самом конце ленты приложения
   прилепился QR-код. Если у друга нету Android, покажите ему ближайший
   магазин ;-)
-  При клике на иконке виджета, открывается основное приложение.
-  Изменилось название из Pi Баланс на piBalance. Так легче набирать :)

Скачать или обновить приложение, как обычно, можно из маркета. Все
ссылки — на `основной странице
приложения </pibalance>`__.

На заглавном просто-фото — музыкант на набережной Кёльна, Германия. Он
как бы говорит: "Не бей музыканта, он играет как может". А автор этого
фото пишет свой виджет ровно так, как у него получается

.. |image0| image:: http://lh6.ggpht.com/_LVSJuwsqlLU/TK8oVHkaq8I/AAAAAAAAAw0/qv-EXtnRQrg/s512/IMG_0880.JPG
.. |screenshot23| image:: /uploads/2010/10/screenshot_23-200x300.png
.. |screenshot24| image:: /uploads/2010/10/screenshot_24-200x300.png
